[gay]清瘡戒口的心情討論區 (58)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
炸雞護膚課程一套
牛黃清心丸十二粒

我有收到sms呀

有瘡係可以食藥既，但係唔戒口真係無咩用

清湯墨丸
煮菜食菜食半碟
11點幾訓
茶餐廳唔叫凍飲 少食凍野

我呢排食開龜苓膏個人真係好左
包括塊面

少食牛

應該你立即report，同打死唔比錢應該okay

屌你老豆乜撚野心情討論區呀 唔識開咪撚搶1001啦

唔食蟹 極少食魚蝦

摩擦力

其實我覺得三哥或者譚仔清湯都有D躁，少食為妙

sor9

開過囉

你一槍殺咗我
我三點訓啫雖然 但點解可以聽唔到鬧鐘響

一個月食得一 兩次到啦

可能佢真係冇諗過其實d湯好有問題
人地叫佢咪食譚仔 佢就話自己淨食清湯咋 咁樣真係好難幫佢

開完都係錯
唔識就咪搶等其他人開啦

我有打上card center
佢講要check

唉個名就由佢啦

你幫條毛咩咪又係抽水
幾時到你出聲呀收皮啦

乖

我跟上手，上手錯先，你屌屌鳩唐狗

其實做到model既人唔多因為每個人都有缺點 只係model缺點少d 其他人缺點多或者好現眼
我自己就係矮仔黎 但我已經接受左呢個現實
可能你係內分泌問題所以搞到你出瘡 咁醫唔好你都要按受現實架

況且你果d只係青春痘咋唔該你...究竟呢個話題要over幾多個post

係喎 唔講唔覺

屌你老豆糖狗 做壞規矩

靠你屌死佢

加油 我就不了

人地只係屌人老豆咋

你地努力

莊
我瞓晏咗呀 冇時間做野啦 2點deadline

趕唔趕到

屌佢老豆呀 糖狗留俾你地屌

心情討論區留名

我只係copy and paste
今次係打錯字
係我柒左，對唔住
返去出notes先

不了 要靠你

仲有兩個鐘沖埋佢
可能做得切呢

加油 專心做

都話小糖係夜空口味

我已經趕緊翻去
喺巴士做緊

加油支持你

加油呀雷囝

你好得閒呀？係咁秒回

原來係你

唔得閒 整緊minutes

豆巴打十次唔通嘅原來係你

加油

的前面d字期期唔到
gay字又太普遍
如果有人要搵番舊post只可以search心事分享區
而家咁樣後人要search就會少左呢一期

仆街安德魯 賣鳩我 護膚療程只for男朋友

Search號碼呀嘛師兄

首先

你竟然將時間擺係研究自己D暗瘡

你皮膚好，應該教下大家點保養

睇多啲中醫書啦小糖

精神藥我覺得夜空需要多啲囉

唔教

炸雞的護膚tips

九十九步

我都想要呀

小糖係中二病 大個左就冇事
夜空係精神病 要醫

訓到自然醒真好

你會exactly記得自己想搵既野係咩號碼咩
search心事分享區出黎有晒咁多post既名
的前面d字就係幫助你recall

假如某一期糖狗自爆左，過左一排你想搵番黎鞭屍，你覺得跟post名定期數易d記得係邊個post

走開啦 琴日呀sir唔記得幫我打底就上妝 即刻黑面

咁你都幾好記憶力

美女炸雞

一百五十步笑一百步

五百五十步笑 十步先岩

你又講多左句岩聽既野

冇話記憶力好唔好
只係文字係記憶上既功能多過數字好多

雖然係假如
但我唔會想揾佢自爆
btw 我贊同你嘅講法

大家也是文科人

撞撞

雞雞

好想死 個黑眼圈就黎大過隻眼

Smoky eye

去做熊貓

對唔住 真係唔好笑
btw佢上咗岸

You still alive my 雞

又上左岸
你轉心做啦雷巴

我都有呢個問題

祝你地幸福美滿lor

我冇講笑 真係估係你
咁到底係邊個呢

夜瞓好易肥

泡菜狗

You are my 魯婆

我需要訓教

扮咩一

皮膚唔好嘅記得搽防曬

拿唔係我唔配合你，係其他人都覺得你唔係

我估過P巴

點解嘅
利申皮膚好

新人留名

邊個p巴

啊啊啊啊啊sssss 又黎

PP啊

曬得多皮膚會老得快

第一張啲背肌

點會係佢

哇

嬲！

因為有一日佢彈咗句
你唔好再比我知你xxx
類似嘅嘢

PP上左岸好耐

會變黑

原來係咁

屌你唔準咁叫佢

11點幾訓黑眼圈深撚過人地2 3點訓

條底褲

佢又唔明

Google

天生嫁
點有得退

你可以叫佢全名

最尾果幅正到

諗起舊登某巴打

大熊貓不知幾可愛

乜黑眼圈會天生咩

一次過post咁多會唔會視覺疲勞

下次記得就叫啦

全部屌死我

好眼訓呀 個教授講野點解可以咁悶

唔會

因為你唔愛佢

想要第二條仔ig

我愛我魯婆

會

基因有影響

停呀西藏巴 我想溫書呀

同唔夠訓果種黑眼圈成因唔同*好似係

攰到冇力打丁

你記得你係要戒丁架喎

下個Sem take 5科 兩科計數 各位我地再見

曬恩愛你笑咩

有數你計未好

前方高能注意

係呀 不過而家開始戒就差唔多 就黎番去
打埋今次

笑你地幸福

88

食飯未呀魯婆豬

做乜勁代我發言
你瞓到懵左

推得好快 上個post 都無留過名

真係嘅？

悶騷男

死開啦 八婆 唔準阻我地

未呀，等埋你呀嗎

吹咩

蒙

結婚兄弟團 全部屌死我

依幾日唔食早餐肚仔有強烈空虛嘅感覺
以前都無野嘅唔食

唔洗蒙啦1

uber司機 好想騎乘佢

身體嘅消耗大左

睇醫生拎藥搽安慰自己都好
不過我朋友毛孔炎生到成塊面都話自己冇喊 我都唔明點解我可以成日照鏡照到喊

輪姦我plz

我要六點後先有得食我既第一餐

樣衰嘅人永遠唔明靚嘅人破相係咩感覺

好似無

近排扯旗扯多左
唔知係咪因為成日叫春啦
濕曬，但幾日都keep 住無打過飛機，由佢扯由佢濕。有時無扯都勁脹勁濕。其實係咪有潮脹依樣野，定人都有發情期？

好彩我明

唔係呀佢係女神黎

係時候出出佢

每個人既諗法唔同
正如有啲人咁柒我都唔知點解佢可以咁自負

成塊面都瘡仲女神？

難以理解

你幾多分？

張圖呢？

我都明

冇瘡睇五官係女神

有瘡要倒扣分

完

你幫佢

不了

好返啦佢 仲食飯比侍應拎電話

陰公，咁減肥係唔得

有瘡仲要成面應該睇唔到五官

好誇張

人人都有發情期

彩蛋

咁你整到佢咁囉

你咁樣衰嘅

唔係不嬲都知

我有咁正就好

好似太俾面糖狗

攞黎柒

我都覺 明知唔會照一照就好但都會繼續照
但愈照愈唔開心 再睇埋其他瑕疵就喊左

做啲野 or 由佢

我成世人只會對住塊鏡自拍同望住佢講點解我咁靚仔

漏左兩張 唔同人黎

星期五睇醫生

唉點解你咁靚仔但係要甩頭髮

星期五考慮睇醫生？

我係上面食花生

唔考慮啦直接睇

我唔要咁多肚毛 太多好核突

上帝開哂我啲窗同門所以決定關返我個煙通

我諗起tumblr前排好出名個個oscar 我之前仲有follow佢ig

22歲就地中海

我光頭啦

下 做奴果個？

法官大人

X教授 光頭but handsome

留比你

係 好撚多肚毛

好識玩

ig

嗨

找到了

unfollow咗揾唔返

4分

3分

2分

最低3分喎先生

二維撚

留名

咁係冇龜頭定冇竿

你好

咁我一分

閪貝

可以長有兩分

無長度 一維撚

12分

大撚

發玩瞓八個鐘都唔係好夠

肚毛少少就okay 會好Sexy添

唔知有冇20分係到呢

好正啵

玩sm玩到出名

原來係15分 計錯添

邊個

都話oscar
好似姓li

快點google先

大丁零

兩頭fing

@臭貝 你啱好似

好悶呀返工冇野做

放lunch

返12:30

放1330

放1700

放1830 ...

慘豬莊

好肚餓

食自己

仲要ot

肚毛

炸雞

仲要係韓國

連幾點可以放都唔知

如果有人買份三文治比我就好啦

空運

7仔

放20:30

附近幾間便利店成日斷貨

唔夠香港啲濕熱咁勁

呢樣真 33度係屋企都係風扇就夠

又熱又濕慘過死

下面都好濕？好熱都要著褸拉埋鍊遮遮
太突

很想要吧

凍得滯 15度左右最舒服

下咁都凍得濟

拎出黎透下氣

豆奶真係發情期

應該都係

痴線
一個人一日可以瞓幾耐

出多幾次囉

新歡呀

早兩日先..........

咪又同一個人

成個睡公主咁，係咪要錫先醒

訓足一日期間去左耐次廁所咁大把 大滿足

係事啦？

15度係最易襯衫最多選擇
再凍就做糉架喇

早

腳仔

加油呀 上左岸依到就少隻狗公

15度都叫未夠凍

咩呀上左都厹格囉唔該

見冇岩岩入黎果陣咁狗公就收返啦

我覺得同岩岩入黎果陣分別都幾大下

我定性架啦
專一 me

喔哦餓

好似幾好食

完全不能相信

痴線豆巴極速上岸 咩十弓

幾時到我上岸

我完全冇心機溫書呀
點搞呀

快d溫呀 我都開緊工

me too

咩都想做 就係唔想溫書

你有炸雞啦

係真架囉
好鍾意好鍾意我男神BB喎

邊到識架

邊到碟頭飯有乾炒伊麵食,好多地方都無

夾唔夾先咁

點解食完飯會反胃

暫時不能相信

食太多

緊張同肚痛要去廁所有冇關係

幾乎日日都係咁

考慮下睇醫生啦

有

胃酸過多？
睇醫生啦

唔好温書 溝書

一個八婆一個八公

想要

一人分析兩角
btw 恭喜哂

一緊張個人就會放腎上腺素,以前緊張係因為見到天敵,腎上腺素其中一個作用係會刺激我地條腸令我地柯晒D野出黎令我地體重減輕而D逃跑 所以你緊張就想上廁所就係咁解

死港女

歡迎提供厹的笑話一則

lm

嘩~好scientific mind

好貴

考完試去睇睇

係

士多啤梨好似好好食

食過好正

有錢莊

搞到我都好想食雪糕

工欲善其事，必先利其器 呢句說話真係好撚啱
人用notebook 佢用 notebook, 佢部 notebook 就永遠都無電嘅

結果傾project 嘅時候，人地揾到位就可以開始，同佢傾就要揾埋叉電位比佢

揾到人都顛

頭皮同學？

痴撚線岩岩買m記見到有個阿叔係麥當勞叔叔之家個捐款箱偷錢

我忽然覺得自己唔係好鍾意SCIENCE 點解會咁

係呀

我未讀中醫前都好鍾意睇中醫嫁

而家好似一下子失去晒興趣咁 唔通呢d就係叫迷惘？

一兩次姐

好想離開hk呢個咁monopolistic既society

JM?

佢唔係個樣幾q嘅咩

因為你真係唔係讀science既料

我都好鐘意睇中醫

唔係
暗瘡頭皮撚人一個

咁我乜料

痴線

你之前又話有個幾可愛嘅熊仔

被人研究材料

今日著粉紅色冷衫返工
發現有個男同事都著咗
完全情侶裝

熊仔係另一個同學
sporty 熊仔

Sweet

一定好正

我每日都同人情侶裝

可惜有女朋友
隔離team請d仔仔都高質

thanks for your sharing

想當年我中學番學都日日同男神著情侶裝ga

i hope you can have a nice day

點解讀完會dislike

五夜空零

五個夜空 仲恐怖過午夜凶鈴

因為科野九唔搭八
全部鳩背冇解釋
背撚到short腦
西醫d野有解釋好好多

下星期終於可以再渣車 不過仲有少少驚

仲要係零

原來魚巴咁勁

要小心

其實我覺覺得我樣都ok 有個人做快餐店同我唔熟問我弟弟 飲唔飲汽水 哥哥請你
諗住俾杯野我嘆下咁

至少唔係中田巴口中所講d柒頭

屌你老母

又做咩

老豆好啲
但小心遺傳

係你差

背下野又勁？

屌

我搵日上山城搵你不如

你黎先算

open day果日去左

勁在你有能力讀中醫

nursing一定要讀一個sem中醫的

正如讀英國文學都要讀一個sem中文一樣

嗰瘟神連廣東話都講到1999
傾又唔撚肯傾，自己一個人係度做

殘體字

屌死佢

我都係鍾意西醫多d
讀過d病理藥學咁

得一樣事例就算啦

同感！
垃圾屎中醫乜撚扶正驅邪

你地咁認真

點止

咦 我無睇名

但你都係揾我唔到

留返比你

唔肯出黎就唔好話你黎先算

快點喝下這碗黃符水

飲童子尿

咁早放學？ 點解可以咁得閒上網

呢個真心核突 童子尿整蛋

study leave 作緊文

其實我本身係自已果到要幫手，所以你搵唔到係你柒

ZEN STUDIO 個黃石

吓，點搵你，大大聲叫andrew d咩 笑死人

所以係你問題

BTW我仲睇緊政識中英

COME ON JAMES

不過我果日見唔到靚仔，所以呢

諗緊幫架車攪左個外觀先定個迫力先好

原來已經中六

係咪好好睇呢

係 時間過得好快

炸雞又搵到既

我會外觀
我外貌協會榮譽會員

Turn it on it's your favourite song
Dance dance dance

要靚定要命

你不嬲識佢

果日我都冇去數學系 而且我唔係靚仔

我都係想同愛人打鋪機姐 點解垃圾router 要壞呀
日整夜整都係咁

我真係恭喜你呀

幾好，千期唔好入

正正常常傾project, 應該傾咗有咩 item 需要做，然後再分工比groupmates, 之後大家各有各做，下次meeting再互相 review睇下有無嘢需要改善。

不過同瘟神傾 project就真係慘過食屎，連 item 嘅內容都要傾埋，咁都算，仲要傾傾下離曬題，一係就唔出聲。

關咩事 中醫唔難理解喎

道教又關中醫事？

都唔明點解塞車要係咁呠
呠完會快啲咩

因為我叻叻

司機覺得會

點解會同佢一組
你地真係好有緣

我真係屌你呀
真係嬲 一日打得果一兩鋪都要壞 日日都壞

入左都唔會影響到你啦

最多整臭你個系

說來話長

未就係

就係唔想佢整臭我個系

睇黎我真係要買d石頭番黎頂下我d脾氣

月亮石

陰公豬

咁咪比我屌返香

換過個？

飲符水嘛

扶正祛邪

好仆街

痴撚線嘈住哂

仲好自私

聽到都心痛

點算呀 我話疾到悶 唔打啦 佢就冇出聲走左去
Whatsapp叫佢唔好嬲又唔應
脾氣一直都係我最大弱點

上ig shop啦
月亮石最適合你了

你講句咩先.....
「疾到悶 唔打啦」呢句野應該唔會有咁大反應

打比佢啦

當初有人話粒爛石咁易改善到人就乜乜乜架
我都廢時嘈

粒石控制唔到我含含打打都應該控制唔到你d格

咁你依家仲有無含含打打呀

過濾哂d粗口 果下真係燥 明明唔洗輸 有得贏 係爆人頭果下扯番我轉頭 無啦啦咁樣比人殺

嘈啦嘈啦

唔靚會無命

先生冇你既事啦

無咪得囉

個英文代課呀sir串鳩我唔識拼音
琴日又話我唔係渣係零
屌你老母miss快啲進修完返黎啦

咁你係零

我會屌返佢

再嘈姦咗你

咁我英文真係差嘅
之後聽完我就走 佢係咁喂喂喂我我都唔理佢

你

閃光唔好嬲 我解答下你問題啦
月亮同海藍寶都可以一試

憑你

我而家好sad呀
我已經唔係第一次咁樣激嬲佢
點解我要控制唔到自己

我一隻手指搞點你啦

留返比自己啦

想脾氣個陣諗下佢對你有幾重要

我都知...
我試過發脾氣打爆部電視

我發脾氣好嬲我只係會不停搵啲廢紙黎撕
我都好耐冇嬲到咁

你會唔會有狂燥症

你是咪有d bipolar

我都唔知...
我由中學開始已經係咁 好容易會好燥 好嬲
我呀哥都係咁....
忍耐力唔夠掛... 我都知呢野樣好耐 但係一直都諗唔到點搞

有冇一d時間係勁寂莫？

唔好啦 啱啱先讀完bipolar
有呀 尤其係臨訓前

你好似我果時咁
脾氣差到仆街
自己一個人喊

試下睇醫生啦不如
家族有冇類似既情緒病？

但冇人想關心你喎

好啦我關心下啦

魚仔

六巴

唔想睇 又唔係成日發... 我okay 架啦

多謝巴

咁你試下寫日記啦

你試左我講果兩隻輔助你睇下得唔得先
唔得就病向淺中醫
你係香港定海外？

Peaceful mind

唔呀 如果仲記得初中我個故仔既話
果陣我有寫果一陣 但係以前唔敢放係屋企 怕比人知我比人蝦 放左係學校locker 點知有日我病我冇番 第日番到去個locker比人爆 日記都比人搵到 入面d野比人唱通街 以後唔寫日記 有咩野得我自算

不過諗諗下我果陣d脾氣都冇咁勁... 可能點發都係比人玩 果陣有個超大肥仔 200幾磅 黑實實成陣臭味 佢可以一手拉起我 諗起我都驚

我係打係備忘錄嫁

我備忘錄都好多秘密

我唔知幾時開始無發脾四

備忘錄打有乜野要買

我都係

但係你logic唔makes sense

總之當務之急就係要諗下點樣解決我脾氣差呢個問題...

有時我會有D野整極整唔好 例如我個垃圾上網 又或者同人同team 明明有D野係sure 一定做到 佢又真係可以fail 既 我會係果一刻突然好嬲 直情係好似有D野湧緊上黎咁 發現唔切既話我就真係會發脾氣/鬧人 再唔係就西面西到出哂面

DSE果陣我同愛人會日日落自修室 雖然冇約定 但係日日都係差唔多時間 同單拖去 可以暗中自high 扮拍拖
點知佢有日無啦啦帶埋個教會朋友黎 一黎到拍我膊頭 已經嚇死我 可能太專心 佢個教會朋友又當我透明 Say hi都唔應 我即刻西面同埋搬位
愛人條粉腸又以為冇野 真係好遲鈍
我係咪好恐佈

仲有個半鐘到又可以見到男神BB

你斷J

我果時係一嬲就深呼吸，再recall 理智。
簡單問，你做乜嬲？好嬲就加啲粗口，你做乜撚野嬲？答完就可以同自己講，on9咁就嬲

閃光成日要我斷
做乜勁

我都係訓教算 好sad

用爛石輔助下啦屌你

好野 聽日u holiday

我都想放隻

以為撞到ex……個心痛到，眼水即標，望清原來唔係，一陣仲要補習

真係好

咁你快啲轉科啦

嘩屌岩岩索左索樟腦陣味而家好撚頭暈

努力讀書咪有u holiday 放

這些機會...

唔識做啲日文功課

邊有u讀呀

宜家d人咁open讀咩科都講

咁咪做奴工

問炸雞，讀日文
唐狗有個優點

屌我筆記自己寫自己都睇唔明

讀左u咪又係做奴工

sad but true

一復活就轉左post 仲要過左1半

係呀呢到一係就一般速度一係就好撚快

同埋愈嚟愈多人

打死你 我好想攤係屋企

點解咁講

因為有我

個老師俾我地上堂繼續做 差少少聽日交都得

啲字

樣衰呀嘛

一定係

物似

好撚衰呀

陳述事實

啲字點都好過某幾個啲字喎

例如我

開名啦

莓仔

啱啱挑起條癮睇哂無線個特首辯論
胡官成場都好似發緊夢咁
林鄭好明顯係背書／有人教過點講野

我D字連我自己都睇唔明

返到屋企感覺真好

有時會係到幻想啲fd扑野個樣

幻想佢地扑你？

幻想佢地同人扑野個樣

屌好想離家出走
岩岩聞樟腦丸味聞到頭痛 我叫我老母掉撚晒佢 佢就鬼殺咁嘈 講左好多廢話唔肯掉 跟住我再迫佢幾次 最後佢先肯掉 我到佢攞袋野出黎先知原來收埋左一串提子咁撚多樟腦 我心諗你靠害咩 屌屋企人科學常識好薄弱 咁危險都可以擺咁多 我驚我屋企仲有其他隱患 再住落去死得 好想走 有冇人可以俾地方我住

你唔係人?

見到同學個女原來日本打完疫苗針個印係櫻花型 好靚

[qu ote]屌好想離家出走
岩岩聞樟腦丸味聞到頭痛 我叫我老母掉撚晒佢 佢就鬼殺咁嘈 講左好多廢話唔肯掉 跟住我再迫佢幾次 最後佢先肯掉 我到佢攞袋野出黎先知原來收埋左一串提子咁撚多樟腦 我心諗你靠害咩 屌屋企人科學常識好薄弱 咁危險都可以擺咁多 我驚我屋企仲有其他隱患 再住落去死得 好想走 有冇人可以俾地方我住[/quote]
你係唔係有蠶豆症?

你係唔係有蠶豆症?[/quote]
無

FF完都唔知點面對個同學

我會面對面繼續ff

我都會 流哂口水

講起發脾氣， eq 高真係加好多分

公司d 女真好撚柒臭

無[/quote]
有既點可能仲開到po
我老母係nurse佢都會照煮d過期食物俾我食嫁
忍下啦

體味？？定性格？

搵返以為唔見左嘅gym room月票，好開心

No record 既咩

煙剷
又噴埋晒d 香水遮d 味

做GYM點踏出第一步

唔怪得魚仔咁叻

咁讚我既
好衰架衰鬼

下？你係指我食過期食物勁定係乜

無呀

首先要覺得自己廢

護士媽媽悉心栽培囉

好怕人望住/等我用完部機
然後佢增重個下真係

廢到連GYM ROOM都唔敢入

放心啦
佢令我之前好憎護士
依家我問佢書佢乜都唔識
地球很危險

係咪ga

我都成日覺得自己好瘦
一個人入去會比人笑

每個人都由零開始架啦

我自己仲要鼻敏感 好難頂

竟然

各有各做 閒事莫管

唔敢

好怕係入面好柒

廢一世vs柒一陣
自己揀

通常加完個重量條友仲要望一望你

所以人地咁大隻而你唔係

gym room 好似都唔平

理得佢咩
咁得閒望做多兩組仲好啦

康文署歡迎你

都要有人教嫁

你要上左班先架
或者上網睇片
再唔係搵個師兄同你去囉

手把手教學

我上左班但之後都冇去過

咁易搵咩
ive 去左體育堂就唔洗再去康文既堂嫁啦

據聞好多學生哥去

所以我次次都係趁冇人先去

搞錯 我中五排到中六都冇

係呀 係大專有gym room資料可以直接申請康文

我附近個間好多中學生

我有諗過再去gym room我帶把萬用刀入去
再望我就三刀六眼

好想比大隻佬瘋狂抽插玩火車便當

狂戰士

貼錢？

下 中田唔係大隻仔黎既咩

點知原來係魚仔太大力人人都望住哂
我而家對手最多最多都係百一
對腳

熊

我廢西來

正 扯開佢件校服

你幾時有咁既錯覺

Tyler Oakley 真係J死我

呢個麻麻

好想睇小說呀屌
依家企咗係度望住本書諗緊買唔買

我都廢西來

買啦買啦,
買完放係屋企AU塵

有啲幾可愛又有啲肌肉

ons is ok

買本唔太厚既睇先
sem中就final先搞d咁既野

你一定佢一？

2百幾果D大隻到好核突

互屌

又唔見我高分

係
vin dissel我已接受不能

對唔住囉...

之前你買uniqlo
唔知邊個話你大隻

有錢，我都係借書睇

唔係個個識欣賞

130係而家目標
Vin Dissel 呀 The Rock 果D簡直不能接愛

我大隻就唔會買大左件衫啦
我好嬌小

細粒可愛

想瘦二十公斤呀

魯魯

你而家幾多?

中田

其實我好大舊

係莓仔既秘密

講大話太差

閃光好大隻

我知我知 ５５

相對架姐

不要太瘦喔

還好啦
瘦二十公斤都未算過痛

你唔知

好似好凍咁嘅

咁睇黎你OVER 70

大風嘛

ME TOO BE FRIEND

係凍左

你大隻啵

肥仔波X2 大肚腩X1

三月中都咁凍

潛力無限

今日凍到我番咗去換個衫

上年都係E個時間超級寒流

我都想 肥肉多D而家

u want bear bear?

呢一幕

Pmed

睇返當年今日 個日好似係凍都

Replied

咁都凍 渣ga

I have a bear

留名跟進

夠殺

pmed

放工

We love bear

今日咁早

We bare bear

So I love you

Love is too heavy for me

why

Nine blow la

someone PMED you already
go go go

隻垃圾game今日出新野
玩到當左我係透明人

陰公

I replied la

閃光彈

pm you too, plz check

快啲屌死我啦你老公

屌岩岩老母chok左把野落地
我反應夠快接住左
睇真d原來係生果刀黎
好撚彩我ja住既係刀柄
如果唔係我隻左手一定成手血

反面教材黎，識人前記得make sure對方唔會打機打到走火入魔

我都會 好正常姐

之前西撞咪識左條仔
話用條仔碌鳩抽蛋
就係你老公？

下 究竟點提升grammar

replied

我玩d game走火入魔極都唔會好似佢隻垃圾game咁 綁死你d時間

好似係打完J用黎吸印

English grammar in use
Ok

今晚
乜火都熄曬

吸印整醒佢好近期
我記得佢果次係話幫條仔含緊 人口

琴晚啪左啦

坐爆佢

啪多劑囉

一邊玩pad一邊含 跟住貪得意用佢碌鳩抽蛋

再啪囉 乜你都會滿足呀？

你估我個閪係西隧呀？

乜原來唔係？

唔係黑洞咩

最撚憎係條友玩到我同佢講野都冇反應

嘩淨係搵到劍橋英語語法第4冊
係咪得第4冊

而家知我嬲鳩就過黎扮king kong氹我笑

佢今晚出十倍力屌你你就自動原諒啦

我先冇咁隨便

下

你把口講出黎冇說服力

屌死你

翻埋聽日就完sem 有啲興奮

早排先比自已朋友執屍 邊個呢

岩岩夜空我想煮丸食 搞到差少少要上新聞

成兩年前既事wo

On9?

真可惜

超足料邪惡芝士包

執屍 西撞真係咁正咩

唔係擺中間既話真係覺得左邊果忽係呃錢

腳

有幾邪惡

原來你同你老公冇我想像中一齊咁耐

年半

個proportion算好高啦
仲唔夠邪惡你不如成舊芝士買番黎啃

試過食意大利飯（係咪咁叫？）上面成兜杰撻撻啲芝士

年半就叫人老公？

芝士又唔同種
main course同麵包比 ？

雞莊呢

比人中出重唔叫人老公

你未見識過個兜野

差兩個考試 一份fyp 就甩難啦

你就好

四年嘅半供讀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

你裝左591租屋網未 佢有時會有啲noti 比你

btw 唔講唔知咪filrt 有拖拍

你好似搬埋出去住？？

點解同我差唔多耐

on9？risotto邊個未食過

我未食過

如果我有佢咁高汁 我一定當仔係肉便器算

你又知佢無

我咪佢既肉便器

我前兩日先比王子咁講完黎

“你就可以淨係掛住打機”

想打機就打機 想屌你就屌你

乜要讀咁耐嫁咩

冇血既

打機唔係問題 問題係隻game真係好on9

無！

殺利亞果啲都算係risotto

下 我意思係當你係死物

鬆左有血架咩

個啲好light

我玩緊黑沙

自己煮又唔難

成兜芝士

佢果隻垃圾手機game咋 仲要癲到用模擬器n開掛機賺錢

唔識食咪一味芝士芝士囉
少少芝士再加d黑松露醬不知道好食幾多

你呢個落金寶忌廉湯

我鍾意爆左洋蔥 煙肉粒 蘑菇 落fresh cream
熱左再落risotto

你煮幾耐？

出去食 中左伏

你呢個係泡式菜黎

Idk

咩芝士豬肋骨麻

黑松露同risotto 絕配

係掛 估佢唔到成兜芝士 見到都唔開胃

無錢食黑松露

以下哪一個提倡孝道的故事更值得為人子女學習？
戲彩娛親 滌親溺器

前者：穿上斑斕的五彩衣裳，裝作小孩形態，戲耍舞蹈，娛悅雙親為樂。

後者：每天晚上都親自為母親清洗便桶。

大家會點講 我睇到好灰 唔識講

Bitches I'm back

咁有文化突然

唔洗貴果類 一樽樽果啲都好夠

兩個都唔明

做假膠做小丑引父母開心
定做實事
係唔係咁

係啦

天無絕人之路

唔夠飽

再食

食肥莓仔

特登入大埔食食食下先知mk有
好遠

無野食啦

我今日去左759掃左三百幾蚊貨

下依加759仲有野值得買咩

肥

洗衣啫哩球

有見到,無買到
洗衫唔到我話事

好味道好好味道

好想飲酒

飲啦!

我fd買咗八袋

一袋50粒

400粒買黎慢慢食

分五粒比我

食我好過啦

塞D洗衣球入你個 到清洗

佢係西隧你咪東隧

來吧

無食過

莓子岩左 前者係老萊子個故事 後者係黃庭堅幫老母洗廁所

岩岩睇左人點講,個個都揀洗廁所

Dead Rising 4 好貴呀

我乜都無講過...

原來係中田BB講

drink with me

小朋友唔飲酒
熱鮮奶唔該

現約不囉唆

Xbox?

PC

有時會係到諗
依加我覺得usb 公廁好污糟姐
遲啲我會唔會做埋一份

我飲奶你飲酒

just drinnk with me

安巴你做乜...

下次野食我準備下

中田翔矢都好貴:(

等一年出PS4

真個個定係我

我無家用機

無錢砌機咋

啪著左個制，收唔返就會

原來你都幾正

心痛

中出即飛？

比你中出即飛囉

攬攬

唉呀
個個都咁讚我
我會唔好意思架

魯魯講心事

無勇氣啪著粒制

let me do it
the one your trusted i am

sor 我對猛一無興趣

好囉

我呢

正野唔啲唔好意思

猛一呢？
係邊度

我咪係

彈鐘
next plz

km

參戰

話說頭先沖涼發現膊頭兩邊魚左
應該係前日搬啲貨去寄果陣咩到咁

有冇咁多一仔呀

呢到淫0都話猛一架啦

咁實不相瞞 其實我都係猛一

唔夠猛 不過係一

Division PS4

我明明係你隔離

應徵

有無猛0

FYP重要啲定男朋友重要啲？
就嚟分配唔到啲時間

點算好

男朋友做FYP重要D

叫我

拿拿林做完fyp搵男朋友

FYP重要啲

Fyp得一次、男朋友永遠都係到

你一定零呀？

同佢講返你嘅情況，應該會體諒你

拍左十幾年都可以散

不過咁 睇到依句都夠啦

你呀？

之前有同佢講過，不過佢有啲唔開心
仲以為我係唔想見佢

你男朋友諗完就明架啦

岩呀

你男朋友係咪學生
如果係應該會知你嘅情況

好想識肥中

氹兩句就無事啦

FYP啦問！
歡迎加入戇鳩鳩協會

佢上年grad咗，不過佢間U可以唔使做FYP
可能佢比較容易呷醋同小朋友掛
有時話約咗朋友一齊摺拉巴做research都會話我淨係同朋友一齊唔陪佢

佢唔洗做野？ grad 左番工仲忙過你先係喎！

咁小氣架
屌死佢係我唔忍

做咩

呢樣比較難搞

你係少咗時間陪佢定好難抽時間陪佢？

btw fyp 仲要做幾耐？

收溝Ed
pmed

明明ANTI 肥豬

快給我猛1
中田應該唔肥嫁

咁雷克都唔肥丫

好零既一

閃夠未？

打死都做FYP唔撚理佢

Sissy既一

佢做緊嘢，不過佢份工相對上比較hea
佢想星期一至五都可以放學抽到時間同佢食餐飯
然後星期六日再陪佢一日咁
宜家我都仲可以陪到兩日，但我唔知遲下完sem前捱唔捱得住

拿 我冇咁講 唔關我事

想識雷巴

你大定佢大？

本身已經少咗好多時間同佢whatsapp個啲
因為今個sem workload大，有時都未必覆得切
FYP 4月尾交，希望捱得住

仲Chur過我

屌，打錯
係星期一至五搵一至兩日
我真係睇readings睇到文盲

可唔可以捉佢一齊做？
叫佢幫你Gen 住APA Reference List先都好呀
又可以見到面又Productive

做咩誣蔑我

寶寶加油

Sor
作為補償賜你魚仔催桃花靈符一道

點解我俾咗個唔肥嘅錯覺你哋
老實講我唔算話好肥但係真係有個小肚腩

我掩飾得真係好

好 chur ，番完工仲咁有精神代表佢未真正進入勞動人口啦

笑，攞去

下期禮物

SAY THE ONE

走開呀貝貝，又沖出黎倒我米

若要...

得雷巴獨有

Let me show you ...

到人人想識魚巴轉到個個 hi 雷巴

其實就咁 我呢啲劣質貨係應該放喺倉尾
睇我性格就知 又似騎呢怪

100% 我屌雞莊嘅日常情況

係咪我講錯咩
我也是劣質貨哦

咁多人溝都劣貨

咩鐘數都見到flirt巴

點解我咁撚on9

any story

冇人溝了

留個名

你講話你要猛一 啲人就衝出黎

你羨慕？

好凍

攬

好似幾大隻
可以攬到你實一實

取暖都要睇樣

咁你是旦攬都得啦

俾番個質素黎

唔係

雷巴

有無仔仔睇

Nokia

唔好po我出黎

訓教去

唔見左部電話

做咩呀

原來就黎又1001

既然冇人係到我就自己推上去啦

諗定名未

上堂先黎絞肚痛

未呀 你想叫咩名

咩係fyp

點解咁早起身